其實人民幣到而家都未爆真係好勁

唔用 chart都唔知原來誇張得咁恐怖
仲要托住唔俾佢跌

好想佢快啲爆
但又怕到時我地又要幫佢埋單

印多左170兆姐

最重要啲錢唔係做黎做正經野

唔係自由兌換嘅貨幣呀嘛

根本自由兌換的話會瞬間崩潰，所以貿易戰點和解呢？

托匯嘛
股巿破熔斷底
樓巿無人買企要劈價，搞出房鬧

係連登仔太睇少共產黨能力

所以逼佢升佢就會仆街
跌係正常

正常市場啲錢多咗會流入市場
喺贏國啲錢係收埋咗喺啲貪官嘅屋頂，印多10億都冇影響

支那儲備由14年4萬億美金跌到去17年3萬億美金 (↓ 25%)

匯率由14年1蚊美金換6蚊人仔到17年1蚊美金換6.9人仔 (↓15%)

國內不斷印銀紙谷房地產同時走資到香港美國歐洲瘋狂收購(eg. 海航)

d 血汗工廠咁辛苦賺美金，外資投資左30年先有四萬億美金儲備，但國內d 貪官唔聲唔聲經支國四大銀行借錢再走資，as long as 支那儲備頂到咁印銀紙發去外國做收購真係無本生利

支國四大銀行 4-5倍P/E 就係大家都默認d 貪官走資既錢係唔會收得番黎，一個咁腐敗既政權可以做到全球第二大經濟體，美國8年nigger 治國，強國同抽到六合彩無分別

就咁睇一開始到2018 貨幣供應都係GDP 2倍左右, 比例上又冇乜變?

支爆前要登報通知？

帝吧又要出精

應該好難會爆。。。

gdp 咁勁點爆？ 貨幣供應可能超發但唔好忘記，十幾年過左人仔變化已唔同左。因為呢期間人仔已成為好多國家的貨幣儲備，果d 都係SH 不流通巿場，整體供應大左但流通不一定多左，所以貨幣超發唔一定會引起泡沫

要幾智將先講得出GDP咁勁呢樣野
中國GDP由房地產推出黎，塘水滾塘魚
冇科技冇創新
製造業又收緊皮
假大空，今年都唔敢作太大

GDP 真嘅呢都頂到下
但係莫講有貿易戰，就算冇，仲可以維持呢個gdp 嘅或然率係零

如果唔流通佢超發黎做乜?

無挑機成分。

點看待大陸出入口數據？ 點解侵侵拒絕大陸貨？ d 貨邊度來？ 所有野都要全面d,唔好只單方思維

全球國家貨幣儲備，有無人計下幾多人仔俾全國的國家sh 左？

如果無俾呢d 友仔sh ,大陸又無超發，我諗人仔可能已超美元

蝦蝦蝦

保持住人仔超越美元呢個思想就岩，美國就係要打擊呢個想法

睇唔到如果同事實的分別？

要支爆可能樓巿泡沫，或產業轉型俾侵侵入侵打擊導致支撐唔到的可能性大d,反而唔係貨幣

你覺得全球貨幣儲備人仔多過美金？

我有講過？

我個人認為人仔多左，其他貨幣相對就會少左，百分比上

據國際貨幣基金組織（IMF）最新數據顯示，人民幣在全球外匯儲備中佔比連續兩個季度上升。截至2017年第四季度，人民幣外匯儲備規模從第三季度的1083.7億美元增至1228.0億美元，在整體已分配外匯儲備中佔比升至1.23%。相較於2016年四季度末的1.08%，過去一年，人民幣在全球外匯儲備中的份額提升0.15個百分點。

據IMF公布的“官方外匯儲備貨幣構成（COFER）”數據顯示，截至2017年第四季度，全球外匯儲備中的美元規模升至6.28萬億美元，但美元在已分配外匯儲備中佔比從上季度的63.5%降至62.7%，為連續第四個季度下降，並創2013年第四季度以來最低水平。

人仔超越美元

如果你拎人民幣做儲備，佢印成咁，你仲諗你啲人仔勁過美元

俾著係我呻笨上咗賊船啦

啱啱先講蛾螺蟖買入左既人民斃面值蝕左22億美元.

啱喇,再鼓吹多啲人民斃,大灣區同一帶一路,支那製造2025啦. XDDDDDDDD

打錯

我意思係由十幾年前到而家，有呢班友仔sh ,大陸又無超發，我諗人仔可能已超美元，其實全球都印銀紙，咁多如果都西氣

超越美元意思係個m2吓嘩

巴打識嘢

未爆原因。係借左香港來結算人仔。再經香港吸美金

先唔討論人仔美元強弱

我反而關注的國家級外儲變化。呢d 先係反映一國貨幣強弱。老美可能贏左貿戰，但唔知會唔會打擊左美元的信心或依賴，呢個好值得關注。

所以中國係唔可以奉行自由市場經濟
人民幣可以自由兌換既話就會好似當年亞洲金融風暴既泰銖咁

共產黨只不過係暴力操控經濟
所以遲早出事

老美打呢場仗就係俾你地呢班質疑美元地位既人睇

兩三年後再睇返呢個post

玩到咁揚咪谷爆你
等你冇得周圍作惡

我都好想知將來會點。

人仔，新興國家貨幣唔知有無投資的機會，d 人成日話有危有機。

而家有咁多廠搬左去東南亞，唔知會唔會有第二隻人仔兌港由細變大的機會

人民幣唔係自由兌換佢想升就升啦
外人根本唔知中共條數係點

咁請問而家d人仔係咪換返做港紙最穩陣

呢度啲人係咁上下啦

美元

你睇大陸啲領導點走佬就知啦
大陸佬都知用港元洗人仔換美金
港元就係中間個隻手

ci hing講得好

係你兩個係咁啫

佢地唔咁樣講會死人架
你唔好迫佢地講人話啦

果兩個真心柒

美國: 中國政府強行undervalue人民幣。

連登仔: 中國政府托住人民幣

Google yuan undervalued 大能把source 同新聞，係連登仔死都要用念力打J

因為中國窮人實在太多太多，只要你d錢向下推仲換到勞力同生產力，咁一日都未爆

時間問題，但一爆就極大鑊

Yuan undervalued 連wiki都有

最近佢地稅務好似好緊張
中國同事無端端話中國海關轉新制，要我地香港公司稅號

仲有一個係佢地用香港將垃圾錢轉成資產.

唔識唔該唔好亂吹

國際上人民幣儲備連美金一半郜無

醒下啦😂
美國係羸硬

美國夠話日本undervalue 日元
咁聽美國話，人民幣自由對換吖嘛

九唔能搭八 絕大部分經濟學家相信人民幣undervalued，連登仔就要死話唔係唔係

低置業主：
乜事都冇！有事的話，啲錢黎晒香港，所以都係冇事。樓市繼續gogogo

九唔撚搭八，絕大部分大陸經濟學家相信人民幣undervalue ，大陸仔就死要話係話係

13.7億人口, keep 住一半富人
印多多銀紙都不怕

lol

The undervalued renminbi has contributed to very large portfolio foreign capital inflows. Motivated by expectations of further appreciation, international investors have pumped a large amount of money into the economy. This further inflates already overvalued asset prices and adds to pressure for the currency to rise.[23]

得cc台班弱智日日ff佢地呢世會見到支爆

反攻cc台啦

大把錢啦中共
貪埋d民脂民膏
要燒晒起碼50年

有壞消息就收埋晒
一爆就大獲 全民食樹皮

保險雞2015到今年俾大陸sugar daddy瘋狂中出，sell到好多美元saving幫手走資

等黨下令劏雞

對rmb好有信心

overvalue就真, 人仔根本係廢紙

所以港幣呢兩年跌得好勁，儲備清哂都係僅僅頂到7.745

根本死頂。大陸匯市封閉。得香港出口。人仔池金又係香港。變成香港係提款機。
人仔>香港>美金。所以香港M1.M2到底係幾到

當年搞共產一野殺左幾百萬人都未死得，家下呢d算咩

廢老: 美國最鍾意瘋狂印銀紙

跌，但點解係7.745，超過強方兌換保證

而且8月外滙儲備成4000幾億美金，幾時清哂？

係宜家時代。啲錢量化左。4000幾億話多唔多。話少唔少宜家問題係。中共經香港條水來走資。對外美國加息。大圍環境中美貿易戰會唔會波及香港。未來如果美帝證明到中國經香港幫伊朗洗錢。咁就好睇

9唔搭8

你埋梗單你唔覺姐